【0401 LIVE】衞生署及醫管局4點半疫情簡報會

四月了

hi

Hi

基本料：
※截至尋日晏晝4點 有714宗確診+1宗疑似確診個案(#97) 累計715宗
※綜合各大傳媒報導 過去24小時再多25-30宗初步陽性個案嘅消息
※四大酒吧為本地最大群組 暫時約70人

※0314 2000 to 0321 1600 確診個案：141 → 273 (+132)
※0321 1600 to 0328 1600 確診個案：273 → 582 (+309)
※0328 1600 to 0331 1600 確診個案：582 → 715 (+132)

新的開始

截至0331下午4點
總確診個案：714 + 1 [100%]
本地及其相關個案：177 [24.76%]
可能本地及其相關個案：135 [18.88%]
非本地及其相關個案：402 + 1 [56.36%]

ＨＩ

今日好似冇咩聲氣

疫情受控

今日咩盤口?

唔排除晏啲再有記招

細

武肺民間資訊

今日似細喎

咪又係廢話

辛苦曬樓主

復工復課

4月，繼續支持樓豬

大部份香港人本地意識好
外遊返黎係消息市 所以有一輪反彈
未來應該慢慢回落

愈黎愈少個案
就黎冇得wfh

細 細, 今日一定細

林奠？

希望一個月大bb無事

0確診

君君第53連記者會

大過32定細過32

今日盤口
中位數 35.5
大 2.15
細 1.65

買細

《32

細啦

我買大

我買大，拗一拗頸

大

幾時上番60

擒日累積金多寶爆大

36宗！

開大

你講匯豐定係人數先

唔一定 可能陳肇

其實唔易 60既話真係no eye see

51

大！

開始

要多d

All-in 細 預計少於40單

都係廢話

Show me the numbers

繼續支持君君主持大局

17宗本地

confirmed 51

過去24小時多51宗確診個案

唔洗介紹講者啦，大家都熟張竹君

出來了

39都叫細

23女28男

爆

34單有外遊紀錄 (包括13個學生)

我叫黃竹坑

佢其實有無假放過。。。。

燈

仆街
連輸2日

反彈

23F28M
34旅遊史－13學生
17local

出極都有

冇

其實有幾個張竹君

本地開始唔識停

V字

正，開大

連輸2日呀屌
仆街啦

到底仲有幾多外遊撚

屌 我做莊連贏兩日

都無六十宗

無少過

技術性調整姐

是

1

幾時先有單日過百

外遊數少左，本地愈黎愈多
如果拉番條本地線，應該係KEEP住每日上升

有記者問過啦
答案係冇

#721 孕婦
#732 #715屋企人
#750 #534同事

#753 空中服務員
#764 機師

#753 CA
#764 captain

等左你一陣 終於出現

日日都唔同

有幾多unlink?

睇本地條數 唔太樂觀

今日 51 宗確診
#716-766
- 28M 23F
- 40day - 65 歳
- 34外遊 - 13學生

開特別號碼(28)心水料

機師點中

樓豬係其中一個

#717 ID 辦公室工作
有frd美國返香港 流鼻水但冇化驗

好失望 得咁少...

有無Chart可以睇到晒上個月本地/外遊個數

咁多冇來源

會唔會爆到意大利咁

pk

政府幾時加辣
封埋k房雀館呀

尋日post最後個reply有

GOAL

17單冇外遊
#717 IMMD職員 (有朋友美國返)
#718 去過LKF BAR 其他BAR (0317)
#719 無頭緒 成日去GYM 其他地方

好多不明來歷
大獲

仆街 啱啱爆個大

屌撚曬d外遊撚
外遊撚死全家, 藍絲人數至小減半

#718
3／17 兩bar

輸入引致嘅社區爆發

咩gym

thanks bro

#738 同過#484食飯
#742 傭工 #613 接觸者

咩網

樣樣措施半桶水，預撚左啦

基本同期發生

GYM @ 薄扶林

#746 酒吧群組另一performer

#746 LKF BAR 表演者
#747 #623老公
#748 同#686食飯
#752 #702屋企人

CLS
毒到....

睇過trend會慢慢升上去
醫療爆煲就會急升

#754 無頭緒 的士司機

有隻dc9 無啦啦中左 又係唔知點中

慘

今日多左

又係港島
封島算9數la

根本當初就要封K場，又唔撚封

#754 unlinked 的士司機 去過邊唔記得

無做app call台都中

向太： 屌你老母

刊左憲啦
但好似仍然照常開緊

好多本地+unknown source

大獲

34有外遊，17冇外遊
三分一比本地人傳染
姐係社區可以爆煲啦

君君每日4點半先番工，完記招就收工，你估好辛苦咩

街客惹到佢

男人咁答我會預佢叫過雞

做gem練大隻百毒不侵

去嘅都唔正常

#755 去過TST酒吧
#756 同#503有關 0325幫佢美容
#757 40日BB #462 0320見過佢
#758 #759 RED MR. 7人全滅

要求 777 封閉的士

隻毒r0 真係高

777塊面又俾人打到腫

幾多個unlink?

34有外遊，17冇外遊
三分一比本地人傳染
姐係社區開始爆煲啦

我會預佢響老蘭劏客

麻雀館好似趕緊人走

哩個係累積啫 個trend其實無乜點上過

回力標

0325幫佢美容
唔怪得美容院898

患者隔離屋都有中

#755 TST All Night Long 酒吧

正仆街 有病仲去探個bb

其實未知源頭係咪已經多到數唔到

180宗懷疑個案

有出糧

#760 有特別
做人司機
住灣仔
住#525隔離
無其他特別源頭

HA：過去24小時有180宗呈報個案
624人仍留院

巴打有d料

"打埋呢圈先"

少左

19人出院

同鬼打啦

唔樂觀
出院太少

即係RED MR. 7個中哂?

劏房?

唱k群組既源頭知道左未？

19出院

屌你老母得51宗
宣佈抗疫成功啦
一日都唔止死咁多人啦
姐係無事啦
一陣應該要宣佈明天中小學立即復課啦
仲話要停課嘅日係咩居心

希望全黃

True

19人出院 破紀錄

準備考DSE

問埋#756 係做邊間美容院

呢D時勢FACETIME探算啦
我都唔比我老母上我屋企睇BB

咁多人出院?好事黎

7人危殆(#192 312 338 417 427 461 572)
5人嚴重(#119 530 533 498 595)

係咁冧莊，走你老母

灣仔 駱克道 益誠樓

係唔係唔同性別?

琴日8危2嚴？

根本唱 K 勁高危，支咪包住個 sup 9 套有能用，你慌佢哋會每次拎起支咪都消下毒咩

真係好多自私撚呢啲人同班外遊撚仲醫黎做乜

呢隻野無藥醫 靠自己抵抗力打 慘

隔離屋都中

好事
不過如果keep住太多本地就大獲

192嗰啲好似危左咁好多日

樓主pin 一pin

好撚多喎今日

4人等待送院

負壓病床 1017張 使用率68%
隔離/負壓病房 522間 使用率78%

唔夠床位

推推推

推呢個

紅色字勁啲？

而家收台會比人話割禾青

升咗

冇戴口罩

#743 本地
朋友空中服務員 發過燒冇驗毒

屌你老母東方日報

等HA肯驗多D人就會

其實係咪迫人出院 因為唔夠床

#743
- 無外遊
- 朋友係空中服務員, 曾經發燒, 但無測試

#503 係12歲 西班牙留學生

red mr 可能仲有職員...

累死人

我都張咁諗

今日講得咁detail既

笑左

人人好似你咁諗一日唔洗再帶口罩啦

幫我pin

做美容可能傳染咗好多人

唱eason d歌，個個鳩叫，d口水4圍飛

拎酒 拎snacks 入去 都2-3 個waiter + manager

冇公開名

林奠又win

#743 無外遊紀錄
朋友CA 試過發燒冇test

是咪因為有個一個月大既中左
用左小朋友床

大家一齊錫咪

阿空中服務員同機司係咪一齊中呀

出院唔夠確診增長速度快都係無用

向好方面諗應該係好多穩定既病人同期入院
而家一次過好返咪走得

#753 空中服務員

搵記者問下出院嘅係咩case number

君君粉絲區

【祝君安好！】一月中起主持記者會 張竹君出席率達九成 連續 23 天無休假

Stand News 立場新聞
發布時間 : 2020年3月2日21:58
更新時間 : 2020年3月2日21:58

武漢肺炎疫情未見減退，衞生署踏入一月下旬開始幾乎每天都有記者會，介紹新型冠狀病毒病個案的最新情況，而每次記者會都幾乎見到衞生署衞生防護中心傳染病處主任張竹君的身影。《立場新聞》根據政府新聞處採訪通告計算，由一月 20 日開始到今天，衞生防護中心共舉行 40 場記者會，其中張竹君出席 36 場，出席率高達 90 %；而張竹君更是自上月 9 日開始，至今從未間斷出席記者會。

市民由上月初開始，不論平日還是假日，都看到張竹君出席衞生署衞生防護中心記者會。但她氣若游絲的答覆，頗為疲憊的眼神，令人關注她的健康。《立場新聞》根據政府新聞處採訪通告計算，發現自今年 1 月開始，政府一共舉行約 54 場各類型關於新型冠狀病毒疫情的記者會，部份是因應特別情況，如鑽石公主號檢疫情的記者會。

其中 40 場由一月 20 日開始，直至今天的記者會，是衞生防護中心的記者會，幾乎每天都舉行。此前的記者會，即 1 月 1 日至 19 日的記者會，主要都是由食物及衞生局局長陳肇始，或衞生署衞生防護中心總監黃加慶主持，每人各主持兩場，張竹君只負責主持一場。

但至 1 月 20 日後，張竹君成為主持記者會的主力，由 20 至 31 日的 12 天內，9 天都有記者會，張竹君主持了 8 場。到 2 月份，張竹君現身的機會更多，總計 2 月共有 26 次衞生防護中心記者會，只有三天沒有，張竹君全部都有出席主持。相對和張竹君一起出席記者會的醫管局代表，出席次數相對較少，其中醫管局總行政經理（病人安全及風險管理）何婉霞出席 14 次、醫院管理局總行政經理（質素及標準）劉家獻出席11 次。

益誠樓
238-240 Lockhart Rd, Wan Chai

呢幢樓有冇人知入面點？

聽講開細

你都覺？其實我本身唔覺

唱k 撚高唔高興呀唔封卡拉ok 就照去
你班賤種港豬都係抵死，唔自律依啲時候都要玩

YES
119轉咗做嚴重

記者：想問 err 個個 err ..... err err err

食完飲完嘢 D 杯 碟 肯定好毒

今時今日有fd仲去緊做gym

唔知點傳染呢

佢應份 打乜撚野氣 又做神？

相當有嫌疑

柒少陣啦

d細格圖

好快有red mr員工群組

隔離有個粉絲post

一筒歸西

出院係轉移定好返

唔開考DSE會中圈套

比你做貼紙相

係 7個全中.
但係7個都冇外遊

三萬

送野食

RED.MR 7個中哂

張竹君醫生呢個 Post 係補假定補錢 ???
補假既日佢隨時夠數退休

今日有幾單有朋友去過外國
返嚟之後有病徵但冇check嘅人
meet咗之後就中招

仲去gym

Link?

私家

巴打你好啊，唔好意思我又嚟喺你嘅post留言，希望可以pin俾記者朋友睇？

- 重症患者人數逐漸增加，現時公立醫院嘅呼吸機同ECMO等維生設備是否可以應付？

- 現時針對病人嘅治療方案係咪依然行之有效？近期個案出現孕婦同剛出生嬰兒感染，請問對於孕婦同嬰兒嘅治療方案又如何？

- 外國有嘗試新嘅藥物同療法，例如美國就有COVID-19 Convalescent Plasma (康復期血漿)同埋Hydroxychloroquine (硫酸羟氯喹)治療，衛生署是否會考慮？

- 港大嘅動物研究顯示病毒數量會喺第七日達到最高峰，跟住病毒數量漸趨穩定，想請問HA，咁樣係咪代表病人如果病發過咗七日之後冇惡化嘅話，病情就會向好嘅方面發展？

- 宜家有好多外遊人士回港後出現病症，政府是否會考慮租用酒店或其他設施做隔離，姐係類似於中轉站咁樣，強制回港者一定要檢測呈陰性後先可以返去市區？

- 短期嚟睇二線負壓病房未必足以應付病情爆發，政府對此有冇進一步嘅諗法？例如話如何解決？

其實今日有幾多unlinked ??

好多仲未搵到源頭

119危左好多日

要定期記者們追問下出院果班人既情況

蛤...蛤....蛤....

「張竹君」粉絲討論區

有人去過尖咀酒bar

有人係咁咳

所以之前班popo點會咁少人中

爽！

出院≠治晒
唔夠床位 輕症返家隔離

危殆:
192 46歲 女 去過蘭桂坊2間酒吧
312 56歲 女 昌隆工業大廈工作
338 62歲 男 去過土耳其
427 72歲 女 居於英國，非香港居民
461 60歲 男 3月13至23日:澳洲
572 56歲 男 2月19日至3月25日：英國，3月18日已發病，但冇經亞博館送院，返回家中
417 65歲 男 2月27至3月5日：馬爾他；3月5至21日：倫敦，3月17日已咳嗽，但冇經亞博館送院，返回家中

嚴重:
119 59歲 男 亨泰樓埃及團友
530 60歲 男 居於美國，3月15日發燒，3月21日美國睇過醫生未獲化驗，3月26日與妻子#521抵港
533 25歲 女 2月28日從日本返港，亦有去過蘭桂坊Draft Land酒吧，後來家人59歲#677與#62歲#713亦受感染
498 58歲 女 諾士佛臺All Night Long酒吧工作
595 75歲 女 2月26日至3月26日：美國及加拿大，3月24日已發病，但冇經亞博館送院，返回家中

嚴重轉穩定:
291 32歲 男 昌隆工業大廈工作

死post黎

我要攬炒呀！死多D呀！

點解d驚甴唔會傳染親朋好友同事？

日日都有幾個未有源頭，咁多日加埋幾廿個無源頭都黎

痴線

究竟中央空調會唔會傳染病毒呢？

唔係
住灣仔駱克道益誠樓

bb好慘

大把鬼老機師冇戴口罩，我大廈早幾日先見到一個

真係大仆街來

大家要小心保重身體，少啲出街啦，多啲洗手呀！

比條仆街累死

仆街

屌你班人咁重口味

其中有一個話即晚巳唔舒服，係唔係嘅？咁快？

hope so

40日大炸

稍後局方解釋
即係等陣陳肇要出嚟扮工了

馬照跑舞照跳

中咗招

我唔建議吹奏佢
我欣賞佢勤力同埋盡自己能力內交代可以講既野

姑娘又出黎了

真 好重要

唔知點解呢幾個潛伏期好短
28定29唱 琴日就確診

有個唔舒服都要去唱K 個個應該就係帶菌者

你諗邪左就重口味

#756 幫#503美容

312 56歲 女 昌隆工業大廈工作
唯一想佢快d好返
無啦啦中招,堅無辜...

叫雞唔敢講

估黃

叫記者朋友問下

#503 (確診)
12 歲 男
12歲人學人做facial?

又新種？

仲俾人黎探怪得邊個

可能宣佈美容院，麻雀館，卡拉ok夜晚6點要閂門

幾時美容 #503係直接亞博館送院

冰島個隻？

AGREE
大男人通常得幾樣野唔敢認
一係輸大錢一係叫雞

其實政見嘅嘢就唔好探究喇 又唔關事又冇意義

會唔會係 同一屎渠/天井 or 廁所對望 果 D
若果唔係嘅, 咁就係樓梯, 𨋢 呢D , 咁成幢樓都大鑊

想問BB 係俾邊個傳染的？

同公主號一樣

父母既朋友

原本想咒個仆街死全家，又驚原來係bb啲親戚，心情好矛盾

好似24唱

琴日記招係咪冇人問點解咁快發病

佢父母既朋友係 Red Mr 群組其中一員

唱k群組

衣個群組要交連登神探追蹤源頭先掂

之前有傳話佢地幾個係k11 ysl既同事? 返工日對夜對 未必淨係唱k惹到

因為佢係播毒者

我驚吹吹佢 佢上位就做箭靶

24號唱

佢答你黃第二日就有得休息
分分鐘以後都見佢唔到

岩岩睇返 自膠

本地個案升咪又係因為外遊狗

根本就社區爆緊，係港豬先認真平衡時空又唱K又美容剩剩。
呢班完全就係人地抗爭佢又平衡時空
人地抗武肺佢地又平衡時空，完全靠呢班和你shop攬炒喇

佢個年紀都似就退休

#504
62 歲 女
本地個案的密切接觸者
發病日期

2020-03-25
確診日期

2020-03-27
現居地

屯門
入住醫院

屯門醫院
患者為「酒吧及樂隊群組」一員，有長期病患，無外遊記錄，於 3 月 25 日出現喉嚨痛及發燒，與 #442 有關連。

我都聽到

其實幾時可以唔洗開再呢個POST?

total聽日衝800

麻煩記者問埋#756係邊間美容院職員

仆街死啦
聽到個bb要做咁多檢查真係心都痛埋

7人全中

62 歲 女
酒吧及樂隊群組

同一類人

好似要抽血

醫護真係做緊野...
呢個時候仲問藍定黃 sosad

淨係見佢無放假已經好令人尊敬啦

播毒

負壓病房少咗
因為部份轉做監察用途

蛤……蛤……蛤……

本港增51人確診 卡拉OK群組7人及1接觸者染疫
01.04.2020 16:54
本港新增51宗新型冠狀病毒確診個案，總數達766宗，當中34人有外遊紀錄，包括13名留學生。本地感染個案中，年紀最小的是一名40日大男嬰，他在上月20日曾被一名早前確診的患者抱過，可能因此受感染。尖沙咀「RED MR」群組再多兩人確診，同行7人全部受感染，當中1人的家人亦都確診。再有到過酒吧All Night Long的顧客受感染，亦有新確診患者到過中環及蘭桂坊兩間酒吧，但兩間都不是早前有員工及顧客確診的酒吧。

1名確診的士司機未知感染源頭，他報稱未接載過乘客到醫院、酒店或機場；其他患者包括機師、空姐、美容師及家傭等。

垃圾

真手足自己一定要小心。

400張病床唔會一次過開
會慢慢開

得咁少case
吹大左啦

幾時到你?

日日都咁講

好快唔好心急！等三萬死曬先

RED MR.群組
冇走出走入 主要職員送嘢入去
佢哋用過嘅嗰間房 之後有人再用

岩岩升職冇耐
邊有咁快退休

Bomb

樓上有數據 幾乎同期增長

#742 家傭，主人一家早前確診:
#613 14歲，3月15日英國留學返港
#467 48歲男
#612 11歲女
#622 47歲女

每日一張好唔好?

最怕有D無病徵從來無發病過既帶菌者

鄰居播毒CASE仲查緊傳播途徑
暫時估計係撞到

仲唔去檢驗！叫佢咋咋林去啦。
上次經過機場聽到有店員咳到咩咁超大聲，一日後就兜巴星咖啡店中招，機場醫生都中喇，好心自己咳仲唔睇醫生隔離自己！

無frd做

Ching 你起左人底？

過埋呢單野後比著我都會RESIGN

驚閪咩
k房會消毒架嘛戇鳩

本地係內地，包括武漢

其實之前係姓鍾果位醫管局高層同佢一齊做

但係呢位高層太誠實 為左負壓房件事道歉 第二日就唔見左人

之後先換左個後生醫生比佢上位

猛烈肢體碰撞啦

頭兩日

我屌你老母啦

往死裡打!!!

英國翻黎香港果的未檢驗係完全唔應該返屋企，一個惹幾個，邊有咁多床位

#760同#525唔識

你起下佢底先啦
想分化我地

要點撞到先會傳染中國武漢肺漢

點解中招嘅衞生署女醫生嘅密切接觸者無包括佢老公？今日佢老公確診，係咪有暪報？

#760 #525 鄰居
#760唔識#525

袁國勇洗唔洗出場

K房 = 密閉空間 + 飛沬交流 死緊
利申： 馬後炮

呢位巴打都跟得好貼下

疫情高峰時期開放滿月bb俾朋友抱，不如老母自己打開個閪俾人中出一百連發啦，屌你老母！

外遊然
理得你
真係好想去
日日都有

你信？

英國翻黎的學生一番屋企就一個惹幾個，爆到7彩

快d死

樓主又要OT

醫管局指現時有4名患者等候入院
01.04.2020 16:58
醫管局總行政經理劉家獻表示，截至下午3時，有4名確診病人等候送院。公立醫院負壓病床及病房最新使用率，分別是68%及78%。現時仍有7名患者危殆，5人嚴重，並再多19人康復出院。

呢樣真心ON99
老豆老母0智力

一定有，所以帶口罩洗手都重係好重要，永遠唔知自己會唔會野到人

#709 睇過私家醫生
一段時間冇返工

確診男嬰有燒但目前情況穩定
01.04.2020 17:00
本港今日新增確診患者中，包括一名40日大男嬰，他正在伊利沙伯醫院留醫，情況穩定。醫管局總行政經理劉家獻表示，男嬰父母在家中發現兒子發燒，送到私家醫院接受病毒測試證實陽性，父母昨日再帶男嬰到伊利沙伯醫院急症室求診，男嬰獲安排到兒科病房隔離，經檢查後發現發燒到38度、肺部無花，血液亦正常。現時院方使用液體的蛋白酶抑制劑，希望控制嬰兒體內病毒，父母對病毒呈陰性。

衛生防護中心指，男嬰在上月20日曾被一名早前酒吧群組確診的女患者抱過，可能因此受感染。

美容院喺TST

個鄰居撚係味出過街

政府幫小朋友抽血係唔俾大人睇
上次偷睇到佢紮我個仔成個木乃伊咁
佢爆喊都冇人理, 搞到佢宜家見到醫生護士都驚

你聽日就死啦

尖沙咀邊間美容院話

美容院係唔係指足仔/SPA...

主要應該係枝mic

#760 唔識隔離屋個確診者

#709 私家醫生, 有一段時間無返工

#美容院 尖沙咀 Ren next??

reenex 尖沙咀美容院

啲酒店agent收曬

得返啲尖沙咀美容院

印象好深

當時過年岩岩爆 結果第二日即時無左影

好嬲

咁樣無咗就…

絕交啦呢d fd

Reenex

但有咩辨法？佢地都唔想，英國佛系抗疫好癲

俾#504指定幫佢美容

應該都冇朋友做

港共會希望永續

我都唔介意

reenex尖沙咀有兩間
一間iSq一間1 Fuking Road

係唔係有兩個係家庭感染

呢個B 中共方面有冇數據 ? 係咪中共之外既首例 ?

★Neway顧客馮小姐：
不會戴口罩「唱K」
自己有做運動，不擔心受感染

驚閪撚會信就得

黑店reenex都有今日啦

唔該我要武漢肺炎，thx🙏

餐廳: 限最多4人同台，每張台隔1.5米
k房: 任坐任唱任飲酒

k房就唔會有“飲醉少少就可能發生親密行為“咩
完全唔撚明個邏輯係點

其實而家酒店咁平，去到機場叫安排酒店係無問題。好心一係就自己要求檢驗完先翻屋企啦，英國翻黎真係好容易有。

下體撞下體

CLS，你要死唔咗你，你野到人呀八婆，屌

個醫生同你個名一樣
定係你就係個個醫生

屌，重有咁撚多外遊撚
封關未

又係何超蓮！

身為政協嘅佢都係Dermes嘅代言人，而Dermes係屬於Neo Derm旗下嘅公司。
Neo Derm其中一款超多人用嘅產品就係Bioderma，大大支嘅卸妝水同保濕水，好多支那objects專程黎香港話要買呢隻野。另外，Neo Derm嘅子公司仲有Reenex、Elyze、Evvus等，全部都係行高檔路線美容公司。

red objects

香港人冇得唔俾佢返

武肺challenge

返到香港又家居隔離 唔怕去

回力鏢

機師
0322起就冇做嘢
0329發病
去過倫敦 溫哥華

無計嫁喎 呢d野無得急好多要細執嫁

我睇有D確診，係住咗係酒店㗎嘞，不過當然唔係個個咁有公民責任

Isquare店今日忽然閂左

行過吸到你呼出黎個口氣都中

個邏輯係有人開頭想保住黑社會的生意都唔奇啦。按摩院麻雀館K場呢的通常咩人開既先？唸都唸到。不過爆左唔關唔得。

幫個肺做美白

想問今日內有幾多unlinked

#709係#347丈夫，點解嗰陣公佈緊密接觸者淨係得另一個醫生冇包括其丈夫？係咪老婆確診後冇將佢隔離？

唉
仲開工，公司唔會多謝佢

唯有強制自費坐監隔離囉驗到陽性再罰款一百萬

邊有酒店想收

一單司機

呢個係我expect既答案

隻飛雞去完英國, 之後朋友個老公就中招

酒店唔想俾班確診者住喎

thanks

Neo Derm老闆話自己開既唔係美容院wo 唔洗關
屌你老母你當自己醫院呀

鄰居唔計？？

問機場檢疫果的就得，聽講佢地應該有個list。

好多酒店想成棟租比政府

公院真係理得你

一係中武漢一係中禽流感
二選一

我唱親K都會咀落支咪咁濟 D口水交叉就梗既

密閉空間

佢當左係精神病院

我都想係

根本就係，入PK數嘞，屌，死PK

一向都保住啲黑社會
黑社會小巴黑社會的士
啲狗有份有片收㗎嘛
優先㗎啦

益誠樓3/F

YES
反正冇生意

鄰居 cases
- 灣仔益誠樓 3 樓

隻病毒傳染力高就一定
但香港個r0 0.6都未必有

我諗佢咁紮法都係唔想佢郁黎郁去整斷枝針/插錯位
整斷你仲驚

返完嚟又週圍飲飲食食
真係自律唔知有幾多個

封戲院但又唔封k房
兩個都係娛樂場所
都係黑媽媽聚埋一齊

邊到講

完全似啦。仲有邊個呢？佢班fd就巴支閉。

同AV男優條J一樣 他吻我又吻

袁國勇話最近已過1

咩來

空姐有事
空姐個朋友冇事
空姐個朋友既老公有事
咁即係代表D咩?

大家都知

又多人係K房埋牙

咁講真
我會封K多過封戲院

中共有個母胎感染

幾時起醫院

個男人成日er er er
聽到好煩

代表有激烈碰撞

無啦依家

而家香港檢測陽性率係幾多？係咪check漏人

戲院唔係老黑開既，所以要先封。

7百幾宗確診係咪冇人搭過港鐵

正常都會封K房嘅
不過香港有班唔正常嘅人

戲院 點都安全過 K 房

睇戲 戴口罩, 隔行坐, 又唔會講嘢
on9 政府 ban 戲院唔 ban K 房 真係智障

佢好似好驚講錯嘢咁

你都係想講有人偷食姐
代表你有事
呢d野都可以串連埋一齊

0125
衞生署11時就新型肺炎最新情況見傳媒

向太:__ __ __ __ !

一定漏啦
你諗下隻郵輪上面確診者近4成冇病徵

一google 應該深藍？

就算唔封，你有正常思考能力都唔會去啦屌

都有唔少嘅，我有兩個朋友唔出街，係房，食係房，厠所就自己用一個（要自己洗埋），屋企人用另一個，重有5日...

你計漏嗰班除口罩咳嘅廢老

好多人有病繼續返工，唔認真地3醫生唔檢驗的。

記者會裡面咳緊果個分分鐘就係。知道大把係咁。

有，之前有人由機場搭黨鐵返屋企

搭港鐵個個帶罩

香港美容業有邊間唔黑，男士上去就話比小妹妹氹姐，
都唔知d 女士點解上到去洗到咁多錢

普通食飯兩條女一齊坐，個老公緊係坐對面
Or兩公婆一齊坐，條女坐對面

佢得1歲 但係包到咁 仲揾2個人壓住佢
之前去私家醫院冇見過會咁做
公立醫院真係對病人的態度

除口罩咳係咩玩法

政協嚟

個美容師戴口罩都被客感染到？

定係佢有冇去過邊度

好撚煩 又玩呢啲gag唔厭？

你有道理
廢老會去早場睇戲
但唔會去k房唱譚詠麟徐小鳳

都好似無公佈過患者搭巴士

D 確診者係潛伏期內, 真係無搭過 15min 車程以上嘅巴士 ???

有線記者好波
個喀喀喀醫生唔答 下一個記者記得問

問三條當一條問題

條女又會坐人地老公對面

你覺得有冇可能

都唔知點解你乜都唔知都會問條咁嘅問題

私院staff 態度真心好好多

真係見唔少
見過專登除口罩邊咳邊講電話添

大肚婆學乜嘢人去旅行

何止
仲成日呃客錢 之前「不良銷售手法」出哂名

#721 孕婦
有外遊
2月底 to 032X 智利 阿根廷 巴西

聽講係唔比走，一路煩住你，好幾個鐘。千其唔好入去。

唔問唔講

女人錢係好好搵嫁

？

唔講野, 中既機會好微

咁抵死

私家都係咁....
ST PAUL

要每星期average睇先知個trend係點

我發現原來廢老係會去唱K
不過係返大陸唱，加埋下場

秘魯嗰批都應該高危

公家日日對咁多閪客係人都燥啦

40日BB 男

灣仔益誠樓先後兩住客確診 同層住客將做病毒測試
01.04.2020 17:06

灣仔駱克道益誠樓3樓先後有兩名住戶確診，衛生防護中心認為，患者可能是在大廈內的公眾地方感染，會向同一層樓的住客派發樣本瓶，檢視有無其他住客受感染。防護中心已請食環署到大廈檢視，以及指導管理處清潔。

廢老會去公園睇娜娜唱

劉家獻指對確診兒童用藥可能有疴嘔等副作用
01.04.2020 17:12
醫管局總行政經理劉家獻表示，衛生署專家組有制定治療確診兒童的指引，認為現時用作治療新型冠狀病毒的藥物，可用於小童身上，但可能會出現疴嘔或影響肝功能的副作用，要非常小心留意情況。至於其他早前確診嬰孩，目前情況穩定。

衛生防護中心傳染病處主任張竹君指，今日確診的40日大男嬰，上月20日曾被一名早前酒吧群組確診的女患者抱過，可能因此受感染，患者是嬰兒父母的朋友。她又指，今日一名確診美容院職員，是在尖沙咀工作，曾經服務過一名確診患者。另外早前確診的衛生署醫生，她任職私家醫生的丈夫昨日亦確診，但相信無接觸過確診患者。

間野仲搞左個 corona free movement 既fb community
表面上扮幫人 實際上賣product

係咪痴撚線
大住個肚走遍浮華大地

冇free hug都會好小小嘅....

包括多方面考慮

點解好似冇乜人要求關閉酒吧
卡拉OK群組源頭#704病發前去過諾士佛臺耀邦大廈
愉景灣婚宴源頭去過蘭桂坊酒吧
酒吧先係本地群組爆發源頭

飛沫邊有角度限定

踢返個波去正苦

記者，慢半拍係問港共

政府即將澄清岩岩刊憲果堆野唔需要關門...

如果有個靚女鬼妹係尖沙咀Free Hug
應該會有唔少連登仔狗沖

唔好咁比啦,呢個世界大部份真係邊到俾錢多落去就係服務好D

你要屌就屌政府,要公院D姑娘慢慢做,到時又會後面一大班人等太耐俾人屌

點解幫一個小朋友抽個血要成粒鐘

唔好出街，真係要翻工必須注意同其他人類樣子生物保持距離。

佢算唔算串緊政府 防疫只係其中一個考慮因素

幽默

問港超

林奠咪提過
我估俾人屌到仆街所以收翻
酒吧都多鄉黑

匯豐 幾年後
人數 聽日

好撚野

點解佢啱啱玩完奶馬桶challenge

知

正常點會有人問感染人數會唔會上番邊個位

#747 傑志助教
冇病徵
理論上俾老婆傳染
0325 最後一日返工
0330 驗到

#623 #747老婆
外地返港
0325發病

#747
- 無病徵
- #623 配偶 25/3 發燒, 外地輸入
- 25/3 最後返工, 等去檢疫中心
- 30/3 驗到

若普通傷風感冒去私院好過去診所，唔係貴好多(冇保險計)唔會咁dun症

747

傑志職員初步確診武漢肺炎 該名職員早前違反家居隔離 曾與全隊緊密接觸

仲話要包機接返黎⋯香港醫療已經爆煲

同機果d點

小朋友抽血一定係揾人捉住（或者包住）唔俾佢郁
關乜公院私院事

真定假

由777 陰鳩班學者開始，建議封關又唔聽，
之後醫生所有政策野都交返俾高官，陳肇始同高拔陞解答

經邊度返？

HK01出左新聞
某D行業先要關門，其他都係探熱帶口罩同提供搓手液

#504冇講去過美容院

#721 21 weeks孕婦

而家隔離po話政府改變主意，佢地唔洗關門，如果係真，黑社會又贏

747配偶623做私人機空姐, 但衞生署冇公佈過架機既詳情, 私人機唔洗講?

完全唔會可憐依啲人
連累埋個b 慘

其實正常人都未必記得曬前14日去過邊

政府又跪？

葛珮帆：美容院、按摩院及會址不需關門 政府即將澄清

40日BB
有滿月聚會

寫日記

作為政府都算好撚失敗

仲有冇確診者係搵唔到源頭？

cls

有無咁on9
仲搞party

跌到落 6 蚊再十合一咪得囉

高

好毒

而家香港接秘魯班人返黎算唔算供股

#719 可能做GYM
#754 的士司機

去過咩餐廳食野就可能唔記得
去做facial呢d咁特別既野點會唔記得

#756幫#504美容嗰陣有戴口罩

一名40日大、曾接觸武漢肺炎患者的男嬰，4月1日確診受感染，成為本港至今最年幼的患者。男嬰的家長3月31日早上帶他到寶血醫院求診時，主動要求檢測病毒，惟4度向醫護否認男嬰曾接觸患者，當時男嬰沒戴口罩。

賤種父母

呢d又係心存僥倖

點解仲要呃人

有冇問米半係點計

40日大BB case # 係咩？

屌，唔好講到私家醫院賴勁啦，有咩事，咪又係叫你公立醫院

何栢良，袁國勇，許樹昌，邊個係私家醫院D粉腸醫生？你醒未呀？

佢可能唔知抱過BB既人係確診患者

757

即係洗唔洗塊美容院同麻雀檔？

CLS唔知暪乜野

唔想朋友內疚
定唔想俾人屌帶細路見朋友

究竟林鄭對上有幾多個老闆

梗係後者啦

後者多
係街有時見D bb 無戴囗罩

呢啲仆街害完自己個仔又害街坊，唔配做人

向太係大戶

想知係邊到睇
要睇LIVE?

係

一梯兩伙，其他唔知

俾人屌

屌 k群全中

應該唔適合戴？

未答晒都唔追問

仍有4名確診者等候入院

醫管局條仔 , 真係好撚多廢話.
答無資料, 都要加一大段 我哋好努力, 陸陸續續.....

咁就唔好帶出街啦
累死bb

1歲 以下不適合配帶口罩

仲要忍多幾日
HA一個禮拜換一次人

應該無咁細size
不過根本唔應該俾咁細個bb出去見人

是日正苦已與業界社團進行講數中，如講數失敗，將維持昨日防疫機制，大家努力加油，醫護加油

正常, 3個鐘同一密封空間, 又冇戴罩

腥港人？

冇啦

的士車牌夜晚會公佈

想知確診幾隻狗死撚得未

外科口罩同保護衣
夠用1－2個月

BB又真係唔應該戴，因為BB會成日搞個罩
會連手帶罩塞入個口，好難控制
早幾日係健康院見有BB連手帶罩塞入個口

有時唔係話唔出街就唔出，要去打針都係好大挑戰
最多都係用膠笠、包巾擋

所以成日覺得擺滿月酒啲家長好白痴
咁細個bb唔應該接觸咁多人

好多人唔識就以為私家係好野

Ha個劉醫生d廢噏功力都幾強

#347 之前嗰個DH女醫生
老公中咗#709

串串貢

驚唔驚焗親佢

個MC好趕

拳頭在近，官府在軟，跪

即係今日我呢二單搵唔到源頭?

有少少虛位咁
我地都好撚緊張，但miss 左d針又唔得
好似打杖咁，彎腰行，勁快上車，開到車窗最大，勁快行入健康院

on9

係咪BB父母知道朋友中左招,先主動帶BB去驗?

個到有幾多人?

//衛生防護中心指，男嬰在上月20日曾被一名早前酒吧群組確診的女患者抱過，可能因此受感染。//

好大機會係唔知

4月3先飛

K房,麻雀鋪係咪又唔洗

帶口罩唔係無敵
應該留屋企

如果帶細路出去見朋友就孽業啦

非必要外出喎
睇相死板要生動咪Video call

除非變態先咁著重肌膚接觸
有回憶 ？bb咁細除非超記憶唔係邊有印象

生仔真係要考牌

應該係

如果知 你會俾佢抱
重點係點解要俾人探

佢唔知比確診撚抱過點會無啦啦主動要求檢測病毒

agger 仆街父母

頭先有講BB發燒去診所睇
診所做肺炎測試

K群組肯定大散播
唱K >> 睇BB

四圍去

5x宗先正路
尋日夠膽死講3x

對，見朋友真係大仆街

試過兩次私院都冇試過咁
有錢負擔真心唔去公立

有腦都會停唔俾frd見住 bb抵抗力唔夠

好明顯係支槍已經唔係柒婆控制

由於長期overload都做到燥晒

肯撚定啦 林生要搵銀呀 你咪阻撚住

可能你個小朋友特別合作，抽血唔洗人地捉住？

記者要問下點prioritize邊個入隔離營！

見到新聞好多確診患者都無得入醫院 但又唔需要去隔離營，反而我識人同確診患者接觸過但唔係親密接觸患者隔咗幾日就入咗隔離營。

當然接觸者都要隔離 但確診唔係更急需咩

可能好熟成日吹水

頭先張竹君講, 兩個唔相識

準則就係無準則

好多老豆老母真係 on9

有 frd 新年前帶個~1歳小朋友去越南旅行
跟住 post 相話個細路好受歡迎, 係機場好多人摸好多人玩
結果返嚟發燒入急症要隔離, 見都無得見, 即刻淆晒
好彩最後證實唔係武漢肺炎

推

有啲父母以為自己個bb 與別不同/特別可愛，要帶出去見fd show off

無恥7點見記者

原來恐嚇政府，法例就會即改

本身就係冇依個意識先唱k
成班都同一類人on99咁
咁就出哂事

聽日應該140+一日(3月份ha都話會有140+一日)

一定係有仇

口罩唔係萬能
你掂一掂佢表面再捽眼都啦

新加坡個數有冇咁靚呀
岩岩好1000個

係
大佬我仲驚過你呀
一歲已經好大力
有d 會搵老母幫手捉住
但問題係有d 老母會突然鬆手
整親個仔又係d staff 食

APPLE今日開到好細

15

晍知今日又幾多單

唔

蘋果開細，你話呢

大爆發